唔夠訓 無啦啦發燒

我是咪有肺炎

講過好多次
懷疑嘅時候
去警署報失先ok？

下世小心啲
btw樓豬好似唔見咗銀包

你死撚硬
rip

體溫幾多度先

我成日唔夠訓都會覺得個人好熱咁